{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024588",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "복덕빵"
    },
    "text": "営業時間は平日11:00から18:00までで、日曜日と月曜日はお休みです。 毎日フェアトレードコーヒー豆でコーヒーを淹れ、韓国産小麦と韓国産小麦の発酵種を使ってサワードウを作り、座敷小麦とオーガニック砂糖でデザートも提供します。 イチジクとクルミサワードウとライ麦全粒粉40%サワードウはそれぞれ4,500ウォンで、フルーツシャーロットは32,000ウォン、ティラミスは30,000ウォン、メレンゲクッキーは2,500ウォン、座敷ミルクッキーは1,500ウォン、全粒粉チョコケーキは2,000ウォン、座敷ミルシフォンケーキは16,000ウォン、全粒粉100%サワードウは10,000ウォンです。 フェアトレードアメリカーノは2,500ウォン、フェアトレードカフェラテは3,500ウォン、フェアトレードメイプラテは4,000ウォンです。 その他にもサワードウバゲットは3500ウォン、あんぱんは2000ウォン、バタープレッツェルは3000ウォン、あんバターは3500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の営業時間は11:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "お休みは何曜日ですか？",
            "answer": "日曜日と月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの豆は何を使っていますか？",
            "answer": "コーヒー豆はフェアトレードのものを使用しています。"
        },
        {
            "question": "サワードウの発酵種は何を使っていますか？",
            "answer": "サワードウの発酵種は韓国産小麦を使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザートが提供されていますか？",
            "answer": "イチジクとクルミサワードウとライ麦全粒粉40%サワードウ、フルーツシャーロット、ティラミス、メレンゲクッキー、座敷ミルクッキー、全粒粉チョコケーキ、座敷ミルシフォンケーキ、全粒粉100%サワードウが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フェアトレードアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "フェアトレードアメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フェアトレードカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "フェアトレードカフェラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サワードウバゲットの価格はいくらですか？",
            "answer": "サワードウバゲットは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんぱんの価格はいくらですか？",
            "answer": "あんぱんは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バタープレッツェルの価格はいくらですか？",
            "answer": "バタープレッツェルは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんバターの価格はいくらですか？",
            "answer": "あんバターは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 383
    }
}